1. 본인이 회사를 선택하는 기준은 무엇이며, 왜 현대자동차가 그 기준에 적합한 지 기술해 주십시오.( 0 / 1000자 이하 )

2. 해당 직무 분야에 지원한 이유와 선택 직무에 본인이 적합하다고 판단할 수 있는 이유 및 근거를 제시해 주십시오.( 0 / 1000자 이하 )

3. 본인의 역량을 나타낼 수 있는 주요 전공과목(최대 10개)을 선정하여, 해당과목을 통해 본인이 습득한 역량 및 성취도(학점)를 기술해 주십시오.
※ 석사과정자는 연구경력 및 세부전공에 대해 기술해 주십시오.( 210 / 1000자 이하 )